---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1424"
date: "2006-10-05T01:03:28"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
danke, das habe ich mir schon fast gedacht. Du hast mir zumindest bei den Anschlüßen geholfen... Könnte man das bei einem RoboI auswerten ? Was ist Kanal C?